<resources>
    <string name="app_name">PresentacionInicioApps</string>

    <string name="info_abworkou">
        <![CDATA[
        <p> <font color=\'#41A8BF\' size=\'48\'><big>EL MEJOR ENTRENAMIENTO DE ABDOMINALES</big></font></p>

        <p>
            <small>
                Cada uno de estos entrenamientos abdominales es un mini circuito que puede hacer al final de su entrenamiento principal.
                Los circuitos están diseñados para trabajar la máxima cantidad de fibras musculares de la forma más rápida y eficaz posible,
                por lo que harás los cuatro movimientos en orden, respetando las repeticiones y los períodos de descanso detallados.
                El primer movimiento de cada circuito es el más difícil, luego se vuelven progresivamente más fáciles a medida que aumenta el número de repeticiones por movimiento.
                Esto ejercita los abdominales con más fuerza y ​​los coloca bajo una mayor tensión durante más tiempo, que es en última instancia lo que estimula el crecimiento muscular.
                Después del movimiento final, descanse durante el tiempo asignado y luego repita el circuito. Haz tres circuitos en total.
            </small>
        </p>
        ]]>
    </string>



    <string name="info_segur">
        <![CDATA[
        <p> <font color=\'#41A8BF\' size=\'48\'><big>CUIDATE...</big>\u26A0 </font></p>

        <p>
            <small>
                Consulte a su médico antes de comenzar con este programa de entrenamiento, como lo haría con cualquier programa de ejercicios y nutrición.
                Al participar en este programa de ejercicios abdominales, reconoce que a psear de las recomendaciones dadas por parte de EmFitnes,
                existe la posibilidad de riesgos de lesiones físicas como resultado del uso o mal uso del programa. Si decides participar en este programa de
                ejercicios abdominales, aceptas que lo haces bajo tu propio riesgo y asumes dichos
                riesgos aceptando liberarnos de cualquier reclamo que pueda tener contra EmFitness.
            </small>
        </p>
        ]]>
    </string>
</resources>