<resources>
    <string name="app_name">PresentacionInicioApps</string>

    <string name="info_abworkou">
        <![CDATA[
        <p> <font color=\'#41A8BF\' size=\'48\'><big>¿Estás lista para un desafío de entrenamiento de abdominales?</big></font></p>

        </b>
            <small>
                <strong>EmFitness</strong>, te mostrará una serie de ejercicios para todos los niveles, desde principiantes hasta avanzados,
                que podrás hacer durante los próximos 24 días, los cuales te ayudarán a dividir esa sección media y te dará un
                 impulso para que tus <strong>abdominales se vean geniales</strong> y luzcas un <strong>abdomen muy sexi</strong>.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        </b>
            <small>
                No se requiere de <strong>ningún tipo de equipo</strong> para realizar estas rutinas de ejercicios abdominales. Podrás hacer este
                tipo de entrenamientos en solo minutos y <strong>desde la comodidad de tu hogar</strong> o en el gimnasio si así lo deseas.
                La clave para este plan de ejercicios abdominales está en que los realices durante 24 días seguidos.
                Esto te brindará la oportunidad de comenzar a ver cambios notables en tus ABS, y si combinas esto con un esfuerzo
                dedicado para <strong>mejorar tu nutrición</strong>, podrás ver resultados fascinantes en muy poco tiempo.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        </b>
            <small>
                Fija tus objetivos personales y niveles de condición física, <strong>EmFitness te ayudará</strong> a cumplirlos, ya que nuestros
                entrenamientos se adaptan para aquellos que no pueden ir a un gimnasio por <strong>falta de tiempo</strong>, viajan con regularidad
                 o simplemente quieren probar con algo que <strong>realmente funcione</strong>.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        ]]>
    </string>



    <string name="info_nutri">
        <![CDATA[
        <p> <font color=\'#41A8BF\' size=\'48\'><big>¿Quieres perder peso y eliminar la grasa abdominal?</big></font></p>

        </b>
            <small>
                Para hacer <strong>visible tu abdomen</strong> es necesario empezar a eliminar la grasa ubicada en tu zona abdominal,
                y esto solo es posible <strong>mejorando tus hábitos alimenticios</strong> y siguiendo un plan de entrenamiento abdominal.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        </b>
            <small>
                <strong>EmFitness</strong> te ofrece un <strong>plan de comidas saludables</strong> especialmente diseñado para ti,  el cual te ayudará a lograr
                tus objetivos de salud, <strong>pérdida de peso</strong> y a construir un estilo de vida más saludable. Si te niegas a prestar
                atención a la calidad de tu nutrición y la comida que consumes, nunca lograrás esos <strong>niveles bajos de grasa
                corporal</strong> que se necesitan para un <strong>abdomen sexi</strong>.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        ]]>
    </string>


    <string name="info_segur">
        <![CDATA[
        <p> <font color=\'#41A8BF\' size=\'48\'><big>Descargo de responsabilidad</big>\u26A0 </font></p>

        </b>
            <small>
                Consulte a su médico antes de comenzar con este programa de entrenamiento como lo haría con cualquier programa de
                ejercicios y nutrición. Al <strong>continuar</strong> con el programa de ejercicios abdominales, reconoce que a pesar de las recomendaciones
                dadas por parte de EmFitness, existe la posibilidad de riesgos de lesiones físicas como resultado del uso o mal uso del programa.
                Si decides participar en este programa de ejercicios abdominales, aceptas que lo haces bajo tu propio riesgo y asumes dichos
                riesgos aceptando excluir a <strong>EmFitness</strong>, de cualquier reclamo o imputación de alguna responsabilidad legal o culpa por daño o
                pérdida monetaria debido a la información aquí contenida.
            </small>
        <br/>
        <br/>
        ]]>
    </string>

</resources>